[Discord] 深夜吹水

[Discord] 連登電台
有唔小巴打都係入面討論緊 政治或者抗爭運動嘅內容
歡迎入黎表達任何意見 . 有咩唔岩講到岩
唔講都唔緊要 入黎聽下都好。

[Discord] 連登電台

有唔小巴打都係入面討論緊 政治或者抗爭運動嘅內容
歡迎入黎表達任何意見 . 有咩唔岩講到岩
唔講都唔緊要 入黎聽下都好。

個舊Group 手快快唔小心Del 撚咗 ! 而家開咗個新既
新Discord Link :